［種植］這棵捕蠅草有救嗎

原本

現在

冬眠
google 冬眠

你比佢食煙黎？

正常狀態 進化緊

要點種先可以種到棵野嘴都歪埋

無畀野佢食？

餵D蚊比佢食

係咪肚餓呀

捕蠅草唔落得肥

另類虐畜

屌你